覺唔覺感情真係一樣好奇怪東西

身不由己

真控制吾刀

偽毒可恥

溝到女?

毒撚咩都做唔到

有感情問題就偽毒？

原來沒有
從來都沒有

so sad

洗唔洗笑ar
你同女朋友發展成點

諗住打喊喊豬打錯左

不過最近好忙 一星期都係見一次

好心痛